今天整了美味早餐

拎個煎pan 底拍麵包？😂😂😂😂😂😂😂😂

屎眼？

係pancakes 來

Pancake

好不安...

加油 下次再努力

咩黎…………。…

Pancakes

不過如果姐姐煮咩俾我我都食

真乖乖

姐姐讚我好開心

早餐食靈芝

是pancake[ s][/s]

美味？

Good